香港D女人真係俾男人管教得少

順豐出黎，拎住大貨行，個細路係身邊周圍跑，阻撚住晒
個老母冇啦啦後面屌鳩我: 拎唔到就搵個大袋啦
我冇駁廢撚時恰婦孺

怪唔之得老師咁大壓力，校長固之然係
D家長老母先最撚臭閪

你唔撚駁佢咪即係縱容緊佢
之後番黎做鍵盤戰士有咩意思?

你咁撚淆仲想管教返人，唔識屌返轉頭?上黎連登開POST真係叻叻呀港男

我冇駁廢撚時恰婦孺
呢個咪原因所在囉
垃撚圾

港女賤閪屈你非禮，你水洗都唔清

屌你老味, 咪就係好多男人好似你咁諗所以搞到啲女人惡晒囉, 你都係嗰堆廢男其中之一咋

得罪講句，最廢果個係你

樓豬真係好廢鳩